[解憂秒回]入嚟擺低你既煩惱問題

覆到斷片為止

份英文sa拎左D 好驚pass唔到

驚都無用 仲有無辦法補救

下一份同今次依份有關係 所以好煩 全本英文書點睇呀 仲有我應該係全班最差個個 所以好驚

建議趁早做定份修訂版先 語文好講掌握語感 要對自己有多啲信心 語感先會出現